美國發生恐怖街頭襲擊？

An explosion that shook downtown Nashville early Friday appears to have been "an intentional act," police said, as officers and firefighters investigated the scene with assistance from federal personnel. (Courtesy: WTVF)